[請backup]612又一黑警先搞人video

發覺白衫個D真係特別仆街
有D咁既仆街上司唔難理解點解會有D爛仔下屬

錯L

又唔得